\begin{frame}[shrink=10]
	\frametitle{Oracle}
	\setlength{\parindent}{1cm} Comme SAP, Oracle propose un système complexe et généraliste, ce qui
rend possible la configuration précise de cette solution faite tout en considérant les besoins du
client. Parmi les logiciels spécialisés au secteur BTP Oracle propose à mettre en œuvre : 
	\begin{itemize}[]
		\item IXBAT : solution progicielle couvrant l’ensemble des cycles métier des entreprises du BTP (études, achats, stock, atelier de production, chantier, pointage, avancement, situations, facturation, comptabilité, décisionnel…) dont les fonctionnalités sont spécifiquement conçues.
	
		\item SPI-Project : dédié à la gestion de plans numériques lors d’un projet (étude technique,
chantiers). Il permet de gérer des plans, la documentation correspondante, des comptes
rendus de réunions et des photographies (prototype, état de la construction, incidents).

		\item ATAL-Bâtiments : permet de gérer l’ensemble des demandes et des
activités autour des bâtiments et des services techniques. ATAL dispose d’un tronc
commun pour la gestion des travaux (entreprises et régie) ainsi que pour la gestion des
ressources partagées : bâtiments, personnel, commandes de produits, stock (codesbarres
possible), prestataires, partenaires et fournisseurs
	\end{itemize}

\end{frame}